有40萬買匯豐定係煤氣好?

我諗住起碼放五年以上, 自己已經有四十幾萬匯豐 平均價73幾蚊 諗緊繼續相信匯豐定係轉會....

買舊金好過

@日巴 sir this way

不了

匯豐啦
煤氣冇人用

減息周期買銀行股除左恭喜都唔知講咩好
煤氣就普普通通 唔會大升又唔會大跌囉 買1號仔都好過佢

分散投資啦
冇理由將所有錢買晒匯豐

買700

平均價70幾，建議你長渣等收息算啦。

788

煤氣貴。 唔值
匯豐我個人就喜歡， 價錢亦都好殘， 有6%。 不過亦都好多人話公司前景唔掂。 自己決定啦。
買公用股， 買煤氣不如買九巴。 12倍PE ，6%息。 大佬， 經濟幾差都要坐巴士架。

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

賺完錢做下善事

過大海賺個double

利物浦英超冠軍仲有1.72倍，ALL IN落去冇死錯人

All in +x

Both bad

點解要牛市高位接貨
一係就分注買 唔好一注過

今晚買利物浦好過啦

IB買直債再槓桿 年收6厘 超低波幅

唔覺得搵笨就債基 又係價格上落5% 派5厘左右

點解仲有人會覺得買單1,2 隻股票攬過世
個股風險真係高到冇人有

日巴快d入黎屌醒樓豬

40萬比我會買基金，1個月可以穩收3千幾

邊隻基金咁爽

我都想知

求指點

9厘息果堆基金好多都係派緊本金的.....
尤其係安聯果隻，係香港好撚多傻鳩仲要搭宏利買安聯呢種基金
表現好劣的

要買，就自己買容易交易到既CEF
HYT, DSU, BIT, BTZ，呢類冇派本金又做左近3成槓杆，拎黎收息都幾唔錯
尤其係BTZ，佢買既target係BBB級債券為主，投資級債券最低既一級，比一味追求更高息既垃圾債券安全D
不過我一直覺得玩債券係一定要有長期國債，市政債同高收益(垃圾)債組合去平衡風險

買電能

滙豐成六七厘息

緊係揸住匯豐啦

唔知Victor 幾時玩野，揸少少好

煤氣冇人用嫁啦

73蚊 等死啦
溝啦

你個名

6823 啦，真心，如果收息

1手匯豐$77
好彩當時只係買咗1手
依家坐艇收息算

一定講到明大慈善家啦

騰訊啦

債基來講 聯博 美元收益個隻點睇？

買美股最好

課室上堂條片有問題!!!

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

買太古

買匯豐，追落後

我諗住買美債收息

大家點睇？

Fk8 la

捐比星火

中電

槓桿買債， 佢收你幾多%利息？
如果佢收多過6厘， 即係你要蝕。
如果佢收少過6厘， 咁就仲神奇， 點解股票行唔就咁攞舊錢去買債， 收少D利息都要借俾你？ 唔通你credit rating 仲好過發債間公司？ 但係你投資係間公司D債， 公司個risk 即係你個risk，點解收平D都要借俾你？

898

黨鐵要九巴收皮

呢位巴打 唔係真係唔識槓桿呢個投資方法下話

某巴打表示Citibank 借USD 1M 都只係H+0.2%

點會收6厘息

孖展都係同一理論 唔係點解股票行會有孖展炒

最大回報：星火同盟

美國減，香港加，係加息定減息周期？好似吹話P-1

利申 econ 攞U

股票孖展息就好貴， 所以股票炒孖展係炒波幅， 唔係賺息差。

我唔知你係唔係 private banking借美金， 好似輝立， 除左優惠個少少份額， 美金同港幣都係收緊8%以上

以我認知， 一般做carry trade 賺息差既， 風險都好大， 例如沽日元揸美金， 十幾年前金融乜乜就全部冚家鏟晒， 絕對無乜可能俾你輕易借孖展買債賺得咁過癮。 正如我所講， 咁好賺不如佢自己買啦。

買6823，2638同8號仔好過

IB 借usd息3.x%

召喚日巴日巴
供咩煤氣匯豐
供塔塔啦

個個月都配緊本金嫁喎，有D 月份派20%+，我盡量都唔會買派本金既基金
美股有稅所以有部份基金係派本金方便不同理財需要人仕

美國減 香港加係因為本身香港同美國有息差 之前香港無跟美國加息
香港而家要追返息差防止資本外流
仲有加息本身好大程度係建基於經濟好既基本面 從而防止通帳失控(通常)
同埋你見到美國最近開始減息係源於經濟數據唔好
咁你話未來3~5年香港經濟係 走好定走差果面

買美股啦

股票孖展都係6.8厘 仲要即刻孖都得 唔洗審批
8厘息 借美金同港紙 你同送錢有乜分別

息差就係有資產抵押去玩槓桿 買樓9成按都係10倍槓桿

照你講法 咁銀行做咩借錢比你買樓 佢買哂咪得

Citibank 牌面就H+1.4 但你借球幾兩球都係0.8左右

無人叫你玩currency息差

Quote返巴打做法 再教識埋你 唔好剩係借8厘啦

你可以睇下“對保證金貸款收取的利息”，每個交易日update,美金做約3.3%，負利率果幾隻更低(JPY CHF EUR )

成日十幾年前金融危機
你呢十幾年槓桿埋個回報夠你唔港做退休啦

邊有人會foercast到金融危機幾時出來
預計到既話樓主就拎40萬沽4張大期啦 洗咩問點投資

咁就真係失禮。我唔知 IB 可以借到咁平。

citibank 備用透支利率截至2019年10月16日 美金都要 5.45%
所謂備用透支， 即係你有100萬cash擺定期之後屎忽痕唔攞出黎用偏要問佢借錢， 都要收你 5.45%， 我真係唔知個位巴打幾多身家擺係度先可以借H+0.2%

40萬做定期啦
呢度玩來玩去都係果幾隻悶股

咁咪用IB咪得。
你post citi現金透支有咩參考價值？

召喚日巴打救世人
@日

個意思就係， 如果唔係IB唔知點解借錢咁平， 你想係其他途徑借錢買債賺息差其實無乜可能。

你老闆 講緊槓桿2倍息差 你同我講透支利率 你拎信用於35厘個個出來比呀笨

你買左一球bond咪唔會攞出來囉 攞個一球槓桿上去兩球呀 收1球x H+1%息 明唔明呀

話左有 你又唔信

係都要話 銀行做咩借錢比你收平息
QE後 香港一向都水浸 唔係點解咁平利率供樓供十幾年

溝淡匯控啦

Ching 識波

請問派本金係唔係唔洗稅？

我老婆叫我買媒氣啱啱買咗20個

巴打你買開幾多隻？

新手唔明

派本金意思係點? 債基唔係可以隨時買賣咩?

買1號囝
#standwithshinggor

可唔樓主仲有150萬未買野

冇

6823

我都想 其實我溝過好多次先74

。。。
你老婆真係害你

fakenews?

大家唔好比老婆知戶口啊

若果只可以二選一就005
煤氣已經係夕陽行業
連煤氣公司自己都sell電器

all in liverpool

買債睇總報酬率啦

(基金淨值 X 股數 + 派息所得) / 本金
負回報既某程度黎講你收既息都係你d 本黎

你諗下一隻基金KEEP 住係基金裡到配本金當息，對個價格有冇影響
表面上睇配息率好撚高，但個總報酬率就GG

仲買! 走資la

買細

。。。。咁溝多啲
拉返到6x平均價啦
反正有息收

FC廣州 對 浦和紅鑽 半場客

想請教下 cef hyt dsu bit btz 係公司名？
Google 唔到 勿屌

換哂美金

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

美股上市架 你去美股睇

唱美金

開IB, 買美帝ETF, BOND
仲買香港野?
美帝天大地大, 香港豆潤咁細

問點解之前，自己上IB個網睇利率，日圓好似1.1%，美元港幣3.x%。
你做按揭都唔會6里啦。

買隔離post個青衣新盤

金真係大牛市，5仔黎緊勁高風險又炒10k人唔明點解買，個價到40頭先考慮

兩隻都……
咁不如買黨鐵喇

買美金才是王道

香港已玩完

仲買香港股票

沽港鐵

咪話唔教精你 all in 6823

下世小心D

搵個醒小小既老婆

今世都會再搵

換美金 放夾萬

買美股

買張單程機票好過啦

都轉用電啦

btw 兩個都廢

all in aapl / v

買港鐵

真係兩個都係垃圾 唔知講麥好
6823 or 平安好醫生 信者得救

我有個fd就係買左，仲同我講好抵

咁都叫高位 你唔洗買股票啦

九巴，電能，1號仔

做主要收息股夠唔夠

黨鐵自己收皮先

買邊隻？

諗緊槓桿買隻聯博

上面有巴打過 用本金派息

但係佢用20% 已經好過好多其他基金
上落波幅得5% 好穩陣 買既債 3X%國債

槓桿好適合 本身買左少少錢 回報都叫做好過藍籌

打算買多少少

換美金

20個即課真係衝動左
真係為左個倉有貨而買..
如果跌果1,2% 我驚你無哂心機
老股民頂得順,但新玩未必

匯豐 幾個月前無啦啦 走咗兩個高層 換馬好過

信我買303 計返息高過滙豐

回哂塘

好少睇你講野正正常常
唔係好慣

玩加密貨幣啦
又可以逃稅 不記名 去中心化
政府都吹你唔脹

認真兩隻都唔好
HSBC香港最搵錢，但佢塊餅就越分越少
其他錢行進取好多
煤氣穩定，但太貴，之前係靠信心炒起，我就無信心喇

買樓

九巴好難收皮

5仔冇得輸

3333333333

港股唔低唔高啦

HSBC

寧買11，不買5號

點解唔考慮一下外股

之前我有個女同事係咁叫人月供煤氣

想學野通常借孖展咁做會借幾多？

usd, 定期都有2.5%

買400萬樓

2588 自己睇圖就知

借九成炒樓